子華 換飛

11/7 $380兩張
想換 6/7，15/7，16/7，22/7或之後日子
有意請留tg

7月8 $380 2連，想換21/22/28/29號 是但一日兩連

TG